估唔估倒幾錢？

天婦羅don

角度影得唔好，其實個碗好高，好大碗

$12

50得唔得。

$50 係咪係太和?

成日食好西

太和？

唔係啵。茶漬飯黎！？

no

個碗好高，你可對比下旁邊的zero

點解要將d錢倒落去

肥絲？

頂盡$18

偶爾吧 要對自己好一點

齋睇標題唔知做乜

估23

師兄介紹吓邊度廿幾蚊有咁大堆天婦羅…

48

46

淘大丸龜？

估中

褲妹好撚有錢

炎天丼？
呢間好好食

100hkd 港島